### Extraccion de datos de PDF a formato CSV

Instalar java 1.8, python 3, pip y tabula-py desde pip.

Testeado en ubuntu 20 con la version python 3.6 preistalada.

`sudo apt install pip3`<br>
`pip3 install tabula-py`